有咩遮適合727係元朗行街用

7月27日天氣太熱，想買把鋼水好既遮，遮下太陽
早幾日係地鐵個堆遮全部比人一扯就爛，唔太適合咁